大家塞車會做啲咩？

會撩鼻屎

屌前面老母

不斷口upup講粗口

瞓覺

係咁屌鬼

R袋

望左望前望右發揮靚女既面孔

等

錯字自膠

攝車

叫隔黎條女含

吊極力子吊到仆街腳跛

精神病患者

手制, 空波, 地板油

利申:9up

睇電話

碌fb，上連登

柯屎

開窗唱歌, 隔離車有時都會開，之後點唱+拍手，有時會合唱
手機有卡拉OK APP

打丁

望下周圍睇下有冇人撩鼻屎